【美圖欣賞】快來看看BLACKPINK Jennie的細腰！網友感歎：「我們真的是同一個物種嗎」

提到腰線很美的明星，#BLACKPINK 成員 #Jennie 絕對不能錯過，纖細卻有力的腰腹線條加上直角肩、大長腿，真的穿什麼衣服、跳什麼舞都好看啊！

Jennie在出道之初就因為腰線美麗而受到關注，大家知道女團的服裝大部份都很貼身，稍微有一點肉肉都會被勾勒顯形，然而Jennie完全沒有這個困擾，越是需要秀出腰身的衣服她穿上越是美麗：

在舞台上時，每一個角度都堪稱藝術！

拍攝寫真時和出席活動時也留下了很多經典造型：

支持樓主 但你好危險 走先 呢度我頂住

扑扑下野會唔會整斷條腰

同北川柚子差唔多

❤

這場活動不論造型還是光線都完美啊！

唔好講依d衰野

是勇者不必怕!

此外，Jennie在私底下似乎也很喜歡穿緊身短上衣，畢竟有好身材就是要秀出來嘛：

仁到
一定要好好教訓下

好能正下

@牙邊

勇敢師

淨係條腰都玩成晚

牙jen美腰jer仔磨擦正

Ching sick play

今時唔同往日

WHY

反她

No y

鯰魚腰